屌你老母超4

抽左20次10連
日日6點先訓 今日終於都抽到
仲要連中2隻

見此post者 10抽必變超3